(拳擊）你寧願比泰臣打一拳，定奶麻友個西？

正評： 一拳，即死
負皮：奶西，中x病，慢慢死

奶西

反了，反了

奶𣳾臣個閪

呢種叫慢性安樂死

唔洗問啦，一定比泰臣打

我揀比麻友打一拳

長痛不如短痛

雞西俾狗奶

寧願打麻友一拳

卡牢與麻友近照一張

屌你老母牙 卡牢
你貢講乜撚2c先

Funson

拳臣打麻友個西會點

米尾 佢反麻同我勢不兩立

泰臣會生x病

mayuyu

男+男=gay

男男

屌jer夠未 嵐嵐無辜架

25到

貼舊文咋

好多雞蟲

𨳒 死卡牢jer住晒

U jer first

米能玩啦 奶完即死啦 食泰臣一拳最多皮外傷

g

ON9,我比泰臣打可以乜事都無,奶麻油G個西會死架

u too

比泰臣打一拳麻友個西

卡牢我吊你？？？

舊文重貼

25卡勞禾吊9你

叫雞唔幼閪不如打飛機

舊post來

蓋

奶泰臣拳頭

你老母

麻友個閪會流綠汁

收嗲牙